想體驗係香港80-90年代初做一個學生

嗰啲香港周圍都係本土文化 街景 音樂 電影產業
就算依家好多外國人都著迷於嗰個時期嘅香港 每一吋地方都有屬於自己嘅顏色

加上嗰個年代 人同人之間嘅關係又淳樸一啲 冇好似依家咁速食

最緊要係嗰個年代 做學生
好似冇咩煩惱 唔洗擔心自己前途
更加唔洗為自己身處緊嘅地方嘅未來會變成點而擔憂

好想體驗一下 有冇人可以分享下當時嘅香港係咪真係想像中咁好

想喺70年代出世

周街童黨黑社會

球場大量狗屎

不過生活簡單啲係真嘅，同女同學傾下電話已經好開心。
夏天日日同班friend去游水，玩成個晏晝都係幾蚊

想體驗邊種香港？高雷拳館學生定係名校，ischool學生？

70.80年代超多人跟大佬？

老豆話啲黑社會日日接喺門口接放學啲老師要帶武器出去叫走佢哋

多到哭

收圍收𡃁，人多蝦人少

就算唔跟大佬，都會話「我識邊個邊個，信唔信搵人打柒你。」

乜咁啱嘅？

啲童黨由小童群益會、青協呢啲開始，然後到屋邨公園、波地，周圍都係